咪撚再講”綁定”信用卡 係”連結”

綁你老母

bind 係綁定
link 係連結

兩者冇衝突

我綁定你

此post已完

將電話同張卡link 埋有咩問題

大J 有linkage

我細個未聽過綁定
只會講連落信用卡
返工只有大陸班撚樣先會講綁定

we connect

「連落信用卡」入唔到文